直插lan上唔到網 但用ppope又得

到底咩事

你唔經router好難上到架喎

以前可以，我抆出黎插多次就唔得

叫运营商解绑试试

出街個ip lock左係router到,先入router least ip再抽插過電腦

走拉屌你老母

PPPOE 唔係有username password
直接入電腦每次都要login先上到網
除非set左係router 再入電腦就可以直接上網

利申：無接觸好耐 講錯勿屌